(台測) 偷天派克

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

派克（傑森·史塔森飾）是一名「盜亦有道」的搶匪，他只搶富人，而且作案絕不傷害善良百姓。一次參加了一個犯罪集團，他打算收手，結束綠林人生，卻慘遭黑喫黑，差點淪為波臣。身負重傷的派克打算報仇，也希望獲得鉅款，金盆洗手，派克四處尋找仇家，希望能拿回他應得的鈔票，卻在因緣際會下，遇上了一位美豔的失婚女房仲經理人萊絲麗（珍妮佛·洛佩茲飾），在若有似無的情愫中，兩人開展合作。派克的計畫是：以其人之道，還治其人之身....

3 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸